特首：全力配合人大盡快立法

推

嘩 嘩 嘩

傀儡林鄭?
乜之前有試過唔全力配合咩?

立法？
幾時輪到你同立法會呀柒婆

請問關你撚事呀?都唔駛你配合

點呀，人地就係嫌你23條搞黎搞去都立唔到法先繞過立會人蠢無藥醫

可能畀多次機會你，立唔到再人大立。我都係鳩估。